乜鳩 XGU, 正名叫 XGDX

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

真

我讀XGDX呀屌！！！

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

12手足包括XGU,公大學生，你唔係唔簽呀嘛？

Zgxgdx